有冇人間屋係不見天日格

長期冇陽光照入潮潮濕濕陰陰森森

住過半層村屋
長方形
一邊係大門廁所，一邊係房，廳係中間
個廳要長期開燈
好彩嗰度唔潮濕，但極度唔通風
感覺室內空氣質素極差